(台測)叮噹劇場版3

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

動物惑星:某天夜晚，大雄從一片粉紅色的霧氣裡（後來得知是22世紀的任意瓦斯，動物們稱為光之梯）進入一片從未見過的森林，在那裡動物用人的語言交流，而且都是直立行走。次日，大雄將這件事告訴同學，大家笑他是「在發童話世界的夢」。儘管大雄拿了一朵從夢境裡帶來的花，一樣無人相信。同時，開發商有將後山興建成為高爾夫球場的計劃。那個夜晚，大雄再次進入那片森林，原來那不是夢，而是一個動物星球

天方夜譚:有一次大雄他們用哆啦A夢的道具進入畫冊的世界，但靜香途中丟了回現實世界的鞋子所以被捉去當奴隷，且畫冊又被媽媽燒掉，便用時光機返回古代阿拉伯世界尋找靜香，途中乘船航行時，更被船上的水手和盜賊們丟到大海中，之後在黃金宮殿中遇上辛巴達，而拯救靜香後，盜賊們又來壞事

雲之國:因為相信雲上有天國存在的大雄，去圖書館找資料（全都是神話故事），後來想離家出走，去找天國，目前要令哆啦A夢擔心他，後來哆啦A夢和大雄在雲上建造一個自己理想中的國家，並且在朋友們的協助下完成了王國。但是，某天在氣流的影響下，撞到高山，發現了一個男孩（塔卡洛）在一隻有耳的巨型烏龜（後來得知是絕跡的雕齒獸）的背上，最後卻意外發現真的有天上人居住的天上世界..

迷宮之旅:又到了春假，大雄約定與爸爸去白金飯店。大雄本來非常高興，但是卻不知道飯店的實際位置。而一個神秘手提箱送到了大雄的家裡，大雄通過這個手提箱來到了白金飯店。本來大雄與哆啦A夢在島上愉快的玩耍，但是哆啦A夢卻突然失蹤了，原來哆啦A夢被神秘的火箭載走了..

魔域三劍俠:現實世界裡的大雄一事無成，利用哆啦A夢的造夢機，在夢境世界卻成為英雄劍士，與妖怪軍團作戰，但是夢境漸漸與現實交錯，發生不可思議的事情..

9 50PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野